還完基本步 Twitter戰線有咩用?

Twitter戰線打左差唔多成年幾
(利申: Twitter已成我習慣 每日都RT)
當我叫身邊既人打戰線時 佢地都會問以下問題 點樣解答最好呢?
1 Twitter戰線目的係咩同有咩作用?
2 我不斷係任務Post RT/Like/留言有咩用? 特別係傳媒報導果d
3 我都唔識外國人 RT黎做咩?
4 Trending都只係HK 咁係海外都睇唔到Trending嫁啦?

集思廣益 我突然答唔到d朋友 說服佢地加入戰線

睇完美國國會 返黎香港做任務啦
關於大圍捕任務 請睇以下post 入去瘋狂RT

濫捕50民主派人士震撼全球政要，直斥中共違反國際法。

[Twitter要人] 香港「一.〇六」大搜捕-國際媒體報導整合

［年經］明明Twitter戰線咁容易 點解大家唔玩？

安德里(Jeffrey Andrews)被捕 引起外媒及關注少數族裔人士討論

彭定康：英國政府勿再做聲明黨 是時候做實事應對香港局勢

歐盟回應港府大型搜捕行動 形容行動打壓基本人權 促請港府立即釋放所有被捕者

每日精選

推

其實無
因為拜登贏左
中共已經贏左

love you

push

想知答案阿

有事做就行

我一打開twitter, 最多人like同retweet嘅tweet都會係new feed到出現，姐係話我地retweet自己關心嘅野都會令更多人睇到，尤其是有follow自己嘅人會易睇到。所以係有用嘅

你今晚陪我訓?

個作用咪比你地班mk可以喺到互hi做on 9 eye catching囉
日日霸撚住個熱門推推推屌你老母咩

陪

剪左你

估唔到呢D POST都有5毛狗入黎招呼

一齊加入Twitter 入面有推友玩日常推 同埋好多唔同國家嘅資訊

你狠心咩

維持抗爭熱度

做左先知有無用

做多陣rg
遲DTwitterD共狗職員可以好似ban侵咁
永久ban哂樓主講野
呢條戰線都唔駛打

集中連結番香港人自己先係上策

做多陣囉*

每日芒住小白鼠黎post

我都唔知有無用，不過反正等車/返工蛇王都大把時間可以攝

會唔會覺得Twitter奶共？

其實Twitter之前都出現政治審查嘅情況 奶共都有可能 不過Twitter暫時係最能夠將事件推出國際嘅平台 唯有用住先

Mewe 仲未去到個熱潮
可能都係當做住個backup平台先

加油

飲水

收到

Mewe 應該比較難取代到Twitter 兩個風格唔太似 Mewe似係Facebook嘅替代品多 parler應該先係Twitter 嘅替代品

你岩 似Facebook多啲啲

原來mk仲未絕種感動

仲未瞓

你都係

我想知答案阿 但係無人答

瞓咗
你呢

點解無人答到我既

支持

答案係李斯

邵家臻無議員做之後 竟然走去轉行賣年糕？

姐係咩阿? 好玄阿bb

Push

推到有答案

即係我唔知

呢個係唔係答案?

係

唔做作用係零, 做左, 就算只係多一個外國人知道發生乜事, 都叫有作用

做左未必有用
唔做一定冇用

有時間就做埋佢
而唔係浪費時間鬥黃、哭喪、對住一啲連小勝都講唔上嘅報導打飛機

或你做晒以上所有野都好
都希望大家可以返Twitter RT或同其他同路人交換意見

True

有無諗過係連登叫人做Twitter任務同係IG/FB講自己好嬲無分別?